自殺炸彈客坐他前面 實錄恐怖爆炸瞬間血肉橫飛

阿富汗首都喀布爾一個大型宴會廳，周二發生自殺式炸彈襲擊，造成逾50人死亡、超過90人受傷，而現場有民眾剛好錄下恐怖的爆炸瞬間。
據英國《每日郵報》報導，11月20日是伊斯蘭教三大節日之一的「聖紀節」，穆斯林在此日紀念先知穆罕默德的誕辰。這處宴會廳剛好舉辦慶祝「聖紀節」的活動，現場有許多伊斯蘭教學者和神職人員參加。其中一名參加民眾，拿出手機錄下宴會廳裡的場景，原本只聽到司儀的念經祝禱聲，過不久，鏡頭突然發出「砰」的一聲，並拍到熊熊火光，原來這個鏡頭，剛好拍下自殺炸彈客啟動爆炸的瞬間。
畫面更可見，就在爆炸後的剎那，一名死者遺體就飛到鏡頭前，接著拍攝者就追隨人群，趕緊逃走。一名生還者法理德(Ahmad Fareed)接受媒體訪問時說：「我的朋友和小兒子坐在我旁邊，全身都是血，動彈不得。」、「現場真的非常恐怖，一堆死者與傷患，血肉橫飛。」
當地官員指出，一名自殺炸彈客在大廳內引爆炸彈，目前沒有組織承認責任，而死傷者多集中在宴會廳的前方位置。過往塔利班和當地的伊斯蘭恐怖組織分支，一直針對親政府的宗教學者發動攻擊。（施旖婕／綜合外電報導）

見到topic即刻衝入黎,因為知道實有圖

估中有圖

變炸醬

41j

呢D就高清

明知大家仲亂緊點解仲要舉辦集會
係咪內鬼舉辦

說好的肉碎呢